笑撚咗 黑警情緒高漲就保持唔到專業

咁你收三皮野人工拓呀

真 根本全部控制唔到情緒 冇資格做警察

畀人起下底就壓力要睇心理醫生，仲廢撚過我

咩叫紀律部隊呀

唔守紀律

就係太廢 做唔到其他工

飛機師情緒高漲係咪可以撞機？

扮正義撚的玻璃心

的士佬情緒高漲所以要撞人

當年李鵬都係情緒高漲

情緒高緒大撚曬

佢地已經唔係香港人

三皮又有宿舍又有得打鳩人又有得叫霸皇G

白卡師

有實彈槍，都好危險

除咗獨立調查
仲要心理醫生評估可唔可以繼續當差
容乜易亂開槍㗎

行行下街俾人認到就亂開槍

呢個好笑

人地毅進仔level你要求人地專業
有啲難度囉

佢地612已經情緒高漲啦
果陣示威者都無搞到佢
成班妄想受害者收皮啦

南京D日軍都係人........

軍政府黎講真係大撚哂

仲話訓練過示威者前線仲冷靜過佢地

即係承認佢地失職？